77 旺角事後檢討

簡單講其實今晚係有時間走
有人話黑警包實唔畀走
但其實喺包之前根本好多時間走

首先, BE WATER, 適當時候好走啦, 點解一定要差佬部晒防先肯走?

好啦, 就當你係都要咁做
咁今晚做咩要開遮陣呢?
當你遮住自己個樣都OK,
但你地又對峙咗成10分鐘先1212 咁退

睇返有人話係有啲人唔肯走, 變相有一批人勸佢地走搞到浪費咗好多時間
咁呢批人又堅持要走一齊走
令到今次搞到大家走遲咗

我覺得大家
走嘅時候唔應該討論太多
決定要快呀
有啲人唔肯走, 你咪幾個拉佢走囉

6月9日已經有一班人係咁戀戰唔肯走, 搞到抄晒牌啦
你要記住黑警係仆街ga
隨時用陰濕招, 唔好咁天真以為黑警會畀機會你地走呀